「你問我答」放過N次榜的過來人。專幫DSE生。放榜，大學，前途，讀書心得。

我覺得我既經驗會幫到各位。
見今年DSE 考生好艱辛。又見連登主流太多我唔認同既意見。想係度比多個方向各位考慮。希望我幫到你。

特登開呢個Post，解答下列問題：

放榜心情
DSE/重讀心得
前途問題
大學生活
大學讀書
etc...

利申：唔敢話一定答到晒你，但最少比到方向你。

放過n次榜就唔好出黎害人啦好心你

多謝你比我補充。First Hon Grad , Master畢業.

咩科bachelor
咩科master
做緊咩
搵幾錢
幾歲畢業
做左幾多年野

貪玩報咗一科 而家入唔到eaa個網 佢話我無activate個acc點算好

Undergrad 同Postgrad 哲學
係NGO做緊一份自己鍾意既工

我覺得冇話害唔害人既。唔見得成績高既人係幫緊人佢地都會害人。反而係願者上鉤啫。

之前試過未放成績之前都入唔到EAA Account
你應該唔急，所以冇咩野既
打去問咩情況最直接。

2020 英文Dse retaker
而家諗緊俾唔俾錢覆核成績
英文 1 2 U 唔會有機會有2

放過n次榜即係無料到
原來高齡入水泡更無料到
仲要出黎ngo 做人工又唔敢講
淨係敢講自己中意嘅工 大家都知咩事
如果我係你唔會敢開post 出黎 "幫人"

有錢就去Appeal冇錢就留返黎報其他野讀

而家都話我未啟動 陣間8:30問下
eaa班冗員 7點放榜 8:30先office hour
d考生俾佢玩死

此帖已於#9完結
多謝收看

我多謝你比面我覆Post 先。 睇你價值觀係點啦。

放過n次榜＝無料到，正正放過Ｎ次榜我知點去面對失敗，都唔代表個人無料到。大家終點一樣，但我走既路比人多。
高齡入水泡，呢個世界未必一定一年升一級既，不用比年紀限制自己身份，更何況，我唔覺得哲學係水泡，我讀得好開心，對我好有價值 。
人工高先有料。做警察都高人工，做不做？

如果好似你咁講全世界得Melody Tam 一個可以幫人

呢套主流價值觀玩死人。都係果句，願者上鉤

正解。
我之前Appeal左好多次, 我得一次係成功. 仲要係升subgrade 冇升大grade .真係為啖氣.
反而想問你目標係想點? 指你英文Appeal 左之後想入咩?定出黎做野?

警察都叫高人工
屌你老母
咁你人工真係好撚低下

督察Fresh grad 40幾K , 都可能有點低既。唔好意思

睇到好多人仍然用人工黎介定一個人。唔係話錯既。
你有你睇法，我仍然願者上釣。
如果你真係唔認同我，負評就走得，唔洗再回，晒時間係我度

認真問，一早報定vtc嘅人其實係預左自己攞幾多分?

心態幾好
其實挫折可以令人成長
能夠將挫折轉化成為正面嘅學習經驗好重要
成個人會更具條件變得更沉穩同成熟
並提升抗壓能力
為黎緊人生路上唔同嘅挑戰做好準備
師兄加油
幾欣賞你

好難答你, 因為一講VTC 有13間係。咁預去到2X 分既都有人報左先。
最差既幾差都有。我估最多既咪aim自己5科2個堆 。

好多謝你，難得係連登有人欣賞人
我同意嫁。你估我冇比人咁講過咩，更難聽都聽過。但我出黎好想同人講：唔好比成績否定左自己。
我冒住係咁比人插的風險都開Post 冇野為既。睇下有冇人幫咁，沉左都冇所謂。
所以，多謝你欣賞。

因為我本身唔係des撚嚟唔係好熟個架構，如果連2都無咁點算

用個網答你就最好

A)

入面有個 :
香港高級程度會考學歷
持香港高級程度會考及香港中學會考學歷的申請人可報讀學士學位及高級文憑課程。請參閱有關個別課程的詳細資料及入學條件（舊學制中七學生適用）。
可以睇下。

B)

申請人為年長生︰

如申請人於 2020 年 9 月 1 日或以前年滿 25 歲但不符合學士學位課程的入學要求，或於 2020 年 9 月 1 日或以前年滿 21 歲但不符合高級文憑、基礎課程文憑或職專文憑或文憑課程的入學要求，你可選擇以年長生身份報讀課程。
學院將個別考慮年長生的入學申請。你需要證明對課程有充份興趣、能力與有關知識以使能順利完成學業。年長生申請人並無優先權；分派予未符合入學條件的年長生申請人的學額有限。
請在補充資料欄列填上有關資料，並上載工作證明等文件副本。

呢二點~睇下你咩情況啦

有d課程比冇2既人讀嫁